死車狗入嚟決鬥吧

玩法好簡單 我同港毒之父單挑 邊隊輸就去自首 打和就阿古路去

我無放過針，又關我事？

車輪戰ok?加埋摸西先

兩個一齊死啦

加埋你

摸西連打氣嘅資格都無

你身為主人幫港父好正常

唔得 摸西係我兄弟

好

港父笠左水

手心係肉 手背都係肉 叫我十卜邊個好

自己死

呢鋪撐NBen

有冇方法死哂3個

上面所有回覆過既一齊死啦

放針唔計

我代你去一世人兩兄弟唔想你衰

既然係港毒狗
咁佢死左都唔玩留了

我軌用老鼠阿銘港毒之父黎做賭注

樓上quote過我個d全部下世做狗

隻秋唔搵老鼠？